柒婆話d狗唔用新屋領拘留示威者連登仔好似好開心咁，我真係笑撚左出黎

唔用新屋領可以用舊屋領乜乜屋領都得架，有分別咩？轉過間屋咪一樣打鳩你酷刑強姦殺人乜都可以照舊架啦？

直接狗屋打囉驚閪咩

大把地方可以畀狗拉人去打啦，乜一定去新屋領?

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

就算冇新屋嶺 啲黑警求其搵個警署都可以做2.0 3.0啦
最大問題係用酷刑、強姦、殺人個班呀
佢地冇咗個地方 咪去下個繼續囉

林鄭咪就係扮哂對話 令到人放低戒心
跟住就想令人失焦 以為佢真係會對話
繼而就溫水煮蛙 一邊假對話一邊打壓
五大訴求 缺一不可

柒婆咁都當回應左市民而連登仔好似好開心啦，唔係咁撚弱智呀？

港人治港 還政於民

777講左個重點就係有日拉左好多示威者放唔曬 先重用返新屋領 啫係話有機會一爆位又用返

但777轉移視線
問題出處唔係新屋領呢個地方

而係警畜酷刑強姦

你同柒婆講啦

但無人質問佢強姦同殺人問題?

依家就算乜都唔用, 咁之前俾人輪x左既少女呢?? 就咁算????????
唔撚得!!!!!!

唔係民選嘅政府，使乜同我哋交代，仲傾條撚咩，依家係時代革命啊！

美國國會好關注新屋嶺事件，應該係驚美國掌握左啲咩資料

覺得國會係有資料係手，等緊一個機會爆出嚟
嚟緊唔知新屋嶺會唔會被放火，仲要3級嗰隻起跳呢
唔用新屋嶺只不過令義務律師同義士唔洗走咁撚遠同埋其他狗屋理應多啲cctv
不過當然啦，佢兜去安全屋跟住繼續強姦虐打都係可以的

只係傾，乜都唔做

柒婆係話d高層唔會用新屋嶺，高層幾時用過新屋嶺，不嬲都係低層用柒婆不如下次話高層唔會再用警棍

所以咪停用囉

唔用新屋領咪用舊屋領囉，問題係d狗打人殺人呀

美國關注就停新屋嶺
睇黎真係好撚驚

新屋嶺始終近大陸
隨時入面全部都公安
唔去都好既

可能會被消滅